<qap>


<qa>
<q>how are you </q>
<a>i am fine, thank you !</a>
</qa>

<qa>
<q>how are you </q>
<a>i am good, what about you ?</a>
</qa>


<qa>
<q>i am fine !</q>
<a>that's very good !</a>
</qa>

<qa>
<q>what is your name ?</q>
<a>don't you know my name ?</a>
</qa>

<qa>
<q>what is your age ?</q>
<a>I am 18 .</a>
</qa>

<qa>
<q>how old are you ?</q>
<a>i am 18</a>
</qa>

<qa>
<q>what is your name ?</q>
<a>it's satin ?</a>
</qa>

<qa>
<q>it's a beautiful name .</q>
<a>thank you !</a>
</qa>


<qa>
<q>it's a nice name .</q>
<a>thank you !</a>
</qa>


<qa>
<q>what is your <obj0> ?</q>
<a>my <obj0> is <i.obj0> .</a>
</qa>

<qa>
<q>what is <obj0> <obj1> ?</q>
<a>my <obj1> is <obj0.obj1> .</a>
<o>i</o>
</qa>

<qa>
<q>what is <obj0> ?</q>
<a><obj0.what></a>
<o>sun,moon,earth,jupiter,star,galaxy,supernova,universe</o>
</qa>

<qa>
<q>can you tell me about <obj0> ?</q>
<a>yes ofcourse !, <obj0.what></a>
<o>sun,moon,earth,jupiter,star,galaxy,supernova,universe</o>
</qa>

<qa>
<q>what do you know about <obj0> ?</q>
<a>i don't know much but, <obj0.what></a>
<o>sun,moon,earth,jupiter,star,galaxy,supernova,universe</o>
</qa>

<qa>
<q>what is in the <obj0> of <obj1> ?</q>
<a><obj1.obj0></a>
<o>sun, moon</o>
</qa>

<qa>
<q>what is the <obj0> of <obj1> ?</q>
<a>the <obj0> of <obj1> is <obj1.obj0></a>
<o>mercury</o>
</qa>

<qa>
<q>what is the <obj0> of <obj1> ?</q>
<a>based on my knowledge, the <obj0> of <obj1> is <obj1.obj0></a>
<o>mercury</o>
</qa>

<qa>
<q>how is <obj> ?</q>
<a><obj.how></a>
</qa>

<qa>
<q>what is the distance between <obj0> and <obj1> ?</q>
<a><obj0.distance_obj1></a>
<o>sun, moon, earth</o>
</qa>

